假期已經過左一半，剩返兩日你地會做咩？

返工
(無假放）

繼續放假

聽日開始做assignment

睇書

call g

返工